正確打到黑警既終極方案

係分化
只有再高權力先可以推倒而家既警隊
文宣手足可以試下主力分化警隊同中共關係
例如：
香港第一任國皇鄧炳強
香港不要特區政府，只需警隊...之類
（當然我既例子唔夠好，太顯眼，但方向大致係咁）
力度要令藍屍睇左會Forward既反文宣
一方面谷到班狗撚上頭，一方面引黎中共猜忌

總知終極分化，反其之身

呢個世界最難分化就係盲目嘅低智力生物喎

分化係對付有思考嘅人
對付喪屍要用槍/利益

有思想既都分化到，何況無？

就係要順住佢地既思想黎分化
順住意捧到上天咁高
直到朝廷猜忌

同意阿，分化狗仔同白衫，文職同前線，藍絲同民建聯，民建聯同共慘擋

唔洗，只需主力分化警隊同中共即可

舉個例子
「支持香港警察接管中共」
假設個noise夠大
傳到俾中央知道
而中國人一向好忌諱以下犯上
就唔會下放咁大權力

雖然呢招係好難成功

需要多D好例子比文宣手足參考
要連藍屍都會幫推既Slogan

辣愈多火頭愈好架啦

扮白衫屌前線狗，話佢地成批癲狗唔聽指揮，第時要搵人祭棋果陣大把料。

扮文職屌前線狗，文職無打人都要比人岐視斷六親。

扮撐共/林病屌民建聯，or調反轉

推

同意

事實上三萬黑警裝備的確有能力攻打解放軍

吹到燉狗強成為香港大總統係民心所向 隔一陣就被腳痛啦

解放軍摺被跳舞就世界第一
講到管治香港，邊夠香港警察黎？

冇比佢停

比多D Idea 文宣手足

Pish

不嬲已經係上層推班狗去前線，但班狗繼續無咩問題
所以黑警真係抵死全家